有無人想買ak300

之前開過post問野
沉左
開過個
老豆上年年尾annual dinner抽中ak300
拎唔到單
但全新未開
拖到依家先放
4500有無人要
要既留個telegram傾

好似我留番自己果個好啲...
Telegram : kbran918